[公投]蛋撻曲奇皮定酥皮

我就曲奇皮for sure啦屌 酥皮種感覺好唔實在 食到喉嚨痕

: 曲奇皮
: 酥皮

7比7平手

酥皮世界第一

酥皮正好撚多

熱酥涼曲奇

但曲奇皮而家領先緊喎

酥皮好多碎好麻煩
雖然曲奇皮好漏

一個投票就足以證明連登仔唔撚識食

好難揀

why not both

負皮嗰啲唔識食

All in 正皮
不過而家就算有酥度我都狗衝
貓不如你焗比我食 横掂你有oven

曲奇皮蛋撻擺凍左仲好食

酥皮for sure

酥皮係異端

普通蛋撻曲奇皮
酥皮係要配葡撻

由細食慣曲奇皮，正評

翻黎香港我焗俾你食
大家都中意曲奇皮

巴打識貨!!

Agger

正解

曲奇皮

好多酥皮太大陣花生油味，蓋過蛋撻嘅香味

酥皮次次食完會成手都係 個口感又冇曲奇咁實在